[PS4 Fifa ProClub] D1球隊招多個位置

每日 1100-0100
主打433 短傳為主 識現位
球隊有參加pro club 聯賽 (FPL/VPL)
要開Mic講野
少盤扭 少斬波

招WG/ST/CM/CDM/LB/RB/CB
有意留tg

St
tg: Alcacer5b06

CM
tg:avtil

pmed

tg:wsw404
ST CM WG

CDM 或者閘都得

PSN: ltf_1121

TG: abe141

仲要唔要st

仲收唔收st?

CM or ACM

PSN: ow2en

TG: ow2en

GK?

留tg plz